如何做電燈膽做得不失霸氣？

是咁的
話說小弟我因工作關係
必須要同一對情侶組成1group

然而而家正值聖誕之際，浪漫氣氛濃郁

而自己只係一介金鐘連登毒撚，同佢哋形成強烈反差
想問下點樣先可以不失霸氣咁面對佢地

between想問下有冇相熟嘅ptgf介紹下

ptbf岩唔岩

男人都喜歡一些剛烈的東西
就好像是另一個男人

妄想一天你們會散會選我嗎
啦啦..啦啦啦啦啦啦啦.啦..啦啦啦啦啦.啦啦啦...啦啦啦啦..啦啦啦啦

能回避嗎我怕了當那電燈膽